香港邊到有正既冬蔭公

如題 比較鐘意酸d
諗起d口水即刻湧哂出黎

好撚餓呀

無人飲冬蔭公

九龍城有間超正宗

冬蔭公公

食開屎？

我屋企

咩名

好撚垃圾喎

MK泰廚

荃灣水晶晶

食過但無試過佢d冬蔭公

元朗泰星

泰金國？

地鋪定上樓？

食開茄？

龍姐

九龍城食開麗姐間 泰禾味 開咗廿幾年細舖搬大舖
佢淨做熟客生意都忙餐死

地鋪 有分別？

屌 九龍城個個推介個間都唔同
有撚排試

greyhound 唔錯

隆姐

隔離有間上樓又係叫水晶晶，無咁好食